意大利死亡率破9%增800死，西班牙大爆發，荷蘭比利時開始暴增期

意大利死亡確診雙雙破紀錄，
單單倫巴底地區死亡六百人，
目前recovery 同 death 比率係可怕既1.5:1，
有報導指全國8%醫護已被感染。

西班牙目前狀況大約係一星期前既意大利，
今日一日新增近4000確診300死，
死亡率上升到接近5%
不過佢地隔離做得比意大利好，
估計唔會有意大利咁嚴重。

美國德國保持大約10%確診人數上升，
死亡率被控制得好好，
得益於兩國充足既醫療資源。

荷蘭比利時新增確診20%，
死亡案例開始穩步上升，
目前大約係一個禮拜前既西班牙，
預料好快會開始爬升。

巴基斯坦，盧森堡一日新增約30%確診，
值得繼續觀察。

新黑死病

疫情速報

死亡數字冇放緩

一日10%咁加
醫療繼續崩潰
估計起碼維持多兩禮拜

瑞士人均染病率就嚟追到意粉
德國爆得勁但死亡率非常低

瑞士山區肺都頂唔到

樓主每日都更新歐美武肺資訊

極度懷疑德國有藥醫 侵侵都出10憶換取獨家使用疫苗

意大利人太老實，睇吓大陸幾識控制數字，咁好快超越大陸啦

德國真係好似成功控制左條curve

其實係世界 除贏國

睇嚟要過多兩個星期先至回落

始終覺得英國係最大黑馬

真係屌老母，發達國家個個都搞成咁。支那條數真係假撚到仆街，七萬人康復會唔會誇張咗少少，剩係嗰萬人宴都唔止傳咁少人啦

德美共通點 : 多人中招, 死亡率低, 治癒量低, 重症量低

有排都比唔上黑死病
黑死病30%死亡率起跳

無獨有偶，美德係人均醫療病床最多既兩個國家

最發達兩個國家

英國法國 兩大黑馬

有錢 有科技既國家
有氧氣機吊住條命

挨過最致命既兩星期
然後重生

我地香港醫療平時都爆，我相信我地係同伊朗同lv.

英國已經禁晒餐廳、娛樂場所
感覺上嚟得切

相反林鄭條八婆繼續比酒吧開....
我附近班白鬼仲係繼續哈哈哈哈

黑死病其實咩嚟
鼠疫嘅一種?

香港啲white trash全部藍到發黑食屎狗嚟

直接燒屍係壓到數字

唔怪得知要即刻推啲醫科生出嚟做

唔幫你check叫你自己返屋企搞掂 咁咪無確診

今日開post咁講 仲有人屌鳩我啲租係咪我俾
非常時期根本要行非常手段
一係就大爆發 等一年先了結到件事
一係封城宵禁 過陣痛期 就可以復蘇
明明有得揀 港共唔想揹個cost繼續賭大細

肺鼠疫

今日超市已經又多左人買漂白水同搓手液， ， 不過整體貨量仲好足夠

同埋新加坡終於都有死人個案

正解 無收症咪無確診 無因武漢肺炎死亡

但好多人已經唔帶口罩 特別廢老
都好既 boomer remover 黎姐

點解西班牙爆得咁勁?
一開始都無乜,意大利就有溫州姐

英國法國放榜
法國接近15000單 新增14.7% 死亡多112人 死亡率3.8

英國 5000單新增20% 共233人死 死亡率4.4

法國平穩上漲 英國開始爬坡

仲信中國數字

好撚癲 1億人口唔夠都咁樣
大陸既假數字真係害死全世界

死左唔計

其實意大利死亡率咁高應該係因為無驗輕症
搞到嚴重低估感染數字

點解德國咁勁

肺鼠疫/敗血性鼠疫
勁到感染後可以1-5日送你見耶穌

德國醫療世界第二 僅次於美國
擁有大量ICU病床同呼吸機

點解死咁多人 外國人仲可以唔戴口罩

佢地想買都買唔到
一早已無得賣

依家係英國戴口罩，會有人問你係邊買到
雖然都仲有一部分人好抗拒自己戴口罩/憎人戴口罩

伊朗班高層死晒未？

香港咁多人係英國返嚟確診明顯係英國佬唔驗 唔驗咪冇case

想知意大利人對支那依家係咩態度?

比利時都唔惹少

乜撚嘢醫學昌明on99
又話讀醫果班天才黎？

藍絲

香港無得上榜

意大利數字繼續上升，中共就可以屈意大利

有冇關於意大利死亡個案既詳細統計資料？ 之前唔知邊度睇到話意大利死既人百分之9十幾本身都身患另一疾病 唔知係咪真

得德國美國台灣醫療先高質

黑死病仲要傳染性高死亡率高
成半億受感染

英國就算黑馬一樣會大爆發
做唔足保護措施 睇留學撚咪知

攻克99%病變成唔會死都唔叫昌明﹖
新病黎播…
都可能預計一年就有疫苗…

以前一個病係玩幾百年。死幾千萬人。

其實而家有咩藥醫
例如香港
都係訓係度吸氧?

屌你老母中國今次真係死十世都唔夠還

冇testing唔到唔計 百步亭嗰一區每日淨係畀一個 testing 比成區人咋

會唔會就係冇菠蘿基因所以死亡率高D

藍絲廢老由佢地啦
保護自己

離地撚
離鄉別井嚟香港除咗為咗搵錢同食Asian仲為乜

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

美國依家係+4800

重生條撚
肺纖維化無得醫

其實外國爆成點同支那情況無實質關係

當然唔係話支那個數係真
但起碼唔係話見其他地方爆成咁 所以支那就一樣咁爆
兩樣嘢無關係

其實要戴都可以整布口罩頂住先
都有助阻止隱形患者透過飛沫傳播病毒
只係佢哋對口罩抗拒嘅人好多
覺得病到就死嘅人先需要戴口罩